之鋒周庭獲准保釋

[url]

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

831

是否完璧歸趙

警犬特登搞單野嚟召集外國勢力

屌你老母 死全家

有冇沒收passport

好懷疑
係咪就係唔想佢地出國

保釋條件?

係唔係禁止離境？

出唔到國
唯有請佢地嚟

聽日見

唔出國咪video conferencing

無大台有Chinazi

之前安排左外國活動，法官批准可以離境，但以後要逐次申請

佢地聲都無乜點出喎

Fight for freedom!
Stand with Hong Kong!

周庭前排係咁上日本節目講解喎
點會無出聲

咪撚同我爭，她是靈魂伴侶

收皮啦屌你老母